發覺啲猁撚真係痴撚線

屌你冠軍都未撚拎就係度串串貢，人地鏝排緊第一都未出聲比你地拎到冠仲唔講足一世

第一次破記錄又話比你話拎到冠仲唔講足一世
正常破記錄都會講啦

踢多一場 今晚上翻去啦

又衝出黎柒

踢多場仲夠膽post出黎柒

講真今時今日利記的確勁過當年牙狗

再勁又咪係雞胸

咁VVD同NBEN邊個中堅勁D

等多幾粒鐘等鏝升返上去先再開post唔得嘅
而家連班獌狗仔都唔敢出嚟圍爐

串到

Pass record都唔慶祝得
連登仔真係惡過狗

個record好似一早畀人過左？

其實 阿記呢個係不敗記錄
分數紀錄之前係轟個95
上年鏝破到上到100
真心唔知所謂破阿記分數紀錄有咩值得高興

獌破紀錄咁柒都係咁出黎講啦

因為全季不敗認真好難 所以破到一個全季不敗分數值得紀念
或者應該話雲爺爺留落黎li個記錄本身已經值得作為英超記錄參考

你唔好咁痴線啦
人地記者陳述返過左當年阿記個分就俾你講到慶祝打飛機
想入人都唔係咁樣搵位入架？
無事生非你老母俾狗屌

點睇到佢串？ 事實陳述緊 又無加咩意見野落去

你地都係不敗咁破就係
但而家一敗

你話佢後面加句野話好撚勁咁呀都當你啱
呀佢又冇喎
你話你係咪柒呀

所以雲爺爺真的很強